每日都諗返以前

依兩集後生仔
d人着哂校服講以前
講真
睇完即刻係電視櫃擺飾物個塊鏡面
有意無意望下自己個樣
有時放假落樓下商場食早餐
就覺得自己落寞
卒之返上樓淥麵食淨餸